各位mk仔入一入黎，我有句說話同你地講

父親節快樂！！！！！

笑咗一笑

唔記得連登所有mk仔都係cd rom